焦點-成立獨立調查委員會

我地之後既焦點係唔係要放係呢度？
咁多廢老認為啲犬打人係岩..621班犬受苦
既然係咁就要還佢地清白
見今日30慢人撐警集會 有啲豬隊友都真心覺得要獨立調查
除左長輩圖 仲可以做啲咩？